基於商品說明條例 大澳啲白海豚導賞團算唔算犯左法

明明港豬澳起前已經冇乜
起完之後啲白海豚觀察員已經好耐冇再見到白海豚係果邊出沒